［學生會無恥］理工學生會扮抗爭！明明唔洗絕食已經能達到目的！

絕食前學生會明明自己還原民主牆都拎得返管治權，咁洗撚絕食？

依家學生會自己還原民主牆拎得返管治權後就話絕食成功，白事當喜事辦！

扮乜撚抗爭？

泛民莊我屌你老母

返學聯wor

你地中哂伏

【就理大校方歸還民主牆的管理權予本會之聲明】

本會得到校方通知，指校方會將民主牆的管理權交回本會。

民主牆被校方收回的部分，將還原到未被校方收回前的方式管理，讓同學繼續以便利貼發表意見，而另一半部分民主牆會如常運作。就守則方面，民主牆會繼續沿用學生會訂立的守則，日後若有修改會知會校方，但不會與校方討論所設定之守則。

校方自絕食開始起，先後透過不同方式、多次與本會溝通，包括校方派公關到佔領場地傾談。在過去多次溝通中，校方向本會闡明立場，希望兩位同學停止絕食，並移除帳篷、直幡等物資；本會則多次重申立場，要求校方歸還民主牆之管治權予本會，否則不會停止絕食佔領行動。

直至今日下午五時，本會獲悉，校方已將民主牆之管理權交回本會，並承諾不會干預本會之管理，包括讓同學以便利貼形式表達意見。故此，本會宣佈停止絕食行動。

香港理工大學學生會
十月七日